消息指，警方於周日拘捕逾百名示威者！

三個月喇

由be water，到Hit and run，到而家獅鳥召喚，最後原來都仲停留喺走走走，見人走我就走，後面半gear同和理非嚇到雞飛狗走都唔知咩事，搞到走散哂，前線好易缺人！

不說走走走，試說急步行
不說跑呀衝緊埋黎，試說一二一二

仲有，三個月資訊都仲停留喺嗰邊有狗
邊度嗰邊！防暴便衣定速龍！數量！
咁模糊嘅資訊好難叫大家部署，然後又係一味走
我要時地人一句過！

不說嗰邊有狗，試說鵝頸橋五十防暴
不說呢邊有狗，試說海富橋四十速龍

仲有明明橋上得十幾隻狗，橋底過百甚至過千手足
都係一味叫走
都冇人獅鳥冇人踢波
十月一號仲點樣賀佢老母呀，得把口

不說有狗走呀，試說有冇人踢波

聽日 930 全港三罷

小意思！
仲有好多人
勇武都未出齊

警方：拉撚咗百幾個 好撚爽

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

前線不是罪人

10.1臨尾跑左咁多數

今日果d好大機會又入暴動罪

幾百萬人
睇你點拉

政總個批一定入

今日大敗唔洗講

港島唔好再去

鳩拉人 做數

你睇下咁都拉得唔過百就假啦

金鐘兩次都最少50，今日明係大伏
仲要真勇武

濫捕破百用乜易

文宣、連儂牆需要你地!!!

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

9.30「Pepe和你拖」人鏈行動 19：30

拉左成千幾個人，真正落charge得10份1，仲要大部分上到庭都俾官質疑證據不足，連暴動果批都可以保釋仲可以俾離開香港

鳩拉要破百容乜易
今日晏就12點幾開始乜都未做已經拉左十幾人

重點係唔比你出黎兩日
咁就過左十一
過骨

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!